有冇人完全唔鍾意飲酒

非罵戰post
唔計社交,買醉等等其他用途
純粹作為飲品飲落口
真係唔識享受同欣賞
好唔鍾意隻味
搞到成個小朋友咁
想知有冇人都係咁

利申：廿幾歲仔, 成世飲唔夠5罐

好苦 我中意可樂多啲

淨係有時會飲下好甜既酒，當果汁/汽水

成日要扮酒精敏感
其實純粹唔中意飲

一樣
唔明酒有咩好飲
入口又差，落到肚仲差
可能我飲開個啲係垃圾酒

淨係覺得apple cider呢啲汽水酒好飲

完全唔鍾意飲啤酒

享受wing wing地既感覺，倒入口直接吞啦，可以試下新力啤酒飲哂1罐巨罐成身都紅哂

一樣

中意麥味可以飲啤酒

中意甜味可以飲白酒

中意暖胃可以飲茅臺

cider

每種酒都有唔同既味道

慢慢品嘗 肯定有一種你會喜歡

酒唔單只係用來消愁咁簡單

可能你仲細 有人的確係唔鍾意啤酒
其實有好多種white wine同champagne 嘅果味好重
飲酒係將你個情緒放大 你開心時同朋友一齊飲 就更加開心 傾計可以暢所欲言 唔保留
人愈大 唔靠酒精有邊個可以坐定定傾心事

灌醉其他人嘅工具嚟啫

不能認同更多

飲完唔頭痛我會開心d

糖水
小飲為妙

X2

想亂up9up屌人又唔怕得罪人

好憎陣酒味 暫時飲唔超過10杯酒

利申：飲半杯即收皮 紅到媽都唔認得

酸味係咪紅酒

我反而係飲咗十幾年，呢兩年開始唔想飲

酒精敏感唔飲得酒入黎取暖

寧願一班fd隊住草傾計好過飲住酒
一樣效果
不過無左酒個陣難飲既味

同朋友傾心事先會飲酒 通常一飲就飲幾罐
平時唔會飲 因為覺得酒唔好飲

利申：酒量都幾好